點解女拖女係friend 男拖男係gay

我都想拖個男仔frd
但又唔想俾人話係gay

啲女權又視而不見

gay有咩唔好

啲女人唔抵得男人真兄弟

因為男人之間嘅愛超越男女

點解男仔扯lin 插jer 千年殺通渠 係friend
女仔咁做又唔係friend

有冇女校撚出嚟講下

憑咩你覺得女唔會咁做